
2012-12-23t12:29:0z
dunya
resmi ol sonuç gore referandum halk çoğunluğ yeni anayasa taslağ evet  mısır devlet televizyon cumartesi  baş gid yaklaşık yüz uzun tartışma sonra değiştirilerek onayla anayasa taslağ leh oy kullan  resmi sonuç ne zaman açıkla konu  herhangi bir bilgi  seçmen sayı konu  henüz resmi say açıkla  katılım yüksek ol  referandum  tur vilayet  giza port said   seçi merkez uzun kuyruk oluş  seçi gözlem  bazı ihlal ol   bazı seçi merkez geç  kayıt   devlet televizyon bazı eyalet hükümet yanlı muhalif ara çatış cereyan et  bazı yargıç anayasa referandum denetle reddet nedeniyle  aşama düzenle referandum  aşama  tamamla  tur kesin sonuç birleştirilerek resmi nihai sonuç açıkla ilk tur mısır halk yüz yeni anayasa evet derken yüz kes hayır oy  
